啱啱睇完新戲劇之王

啱啱睇完新戲劇之王我想講周星馳今次想拍嘅嘢都好多意思。其中一個重點一定係拍出咗人性。

喺全中國都喺度打飛機講自己好好嘅時候，星爺夠膽將中國人嗰種狗眼看人低 利字行先 無理取鬧 仆街冚家產嘅"中國式人性”完美展現咗出嚟。其中馬老師呢個角色係發揮得最好嘅，有睇都知佢前面有幾克人憎

所以都好難怪點解大陸票房唔賣帳，佢地睇慣充滿靚仔靚女嘅打飛機電影，要佢地睇返d貼地戲只會令佢地睇到自己平時係點，仲要再醜化多幾分。

一句講晒，放低有色眼鏡去睇呢套戲其實幾好睇。

屌你係我分身黎？？？

屌

岩岩出完呢個po我自己嚇撚左一嚇

啱啱先睇到自已標題打錯字 "新喜劇之王”

頂 笑撚死